本日獅子山最靚景象

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

唔偷步都上唔到黎收airdrop

12點英領和平請願
灰磚範圍 英國領土
2點打後 銅鑼灣自由活動!

【國際戰線】又係我，前英領職員，915見（2）

推

香港人 915 到時見！

915 銅鑼灣

914 天水圍

黑警係我地仇人

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

第一張圖淨係得舊石有光
d人好似就黎跌咁
半夜睇嚇親

上面頂有啲位係幾出
我睇住個師兄企勁出玩燈都驚佢跌落去

錯覺定點
個度有無路架

一路啲人上緊去個頂咪愈黎愈逼
個Ching真係喺崖邊嚟
後面仲有位太陽燈Ching照佢屎忽
諗返都幾危

玩燈要企前d先冇咁易tk

呢個重要，身邊好多淺藍淺黃唔知，所以先罵啲人打爛黨鐵野。
加埋黨鐵運狗呀

企高啲😂

早抖
光復香港
時代革命

914 915 要人